有冇人支持九龍塘站應該折左佢?

屌你老母
日日翻工翻學都係九龍塘站落，班水貨狗日日拎住架車車鳩人隻腳
個站又冇好好規劃好，三個地方嘅人流互相穿插交疊，日日朝早就同人迫迫迫
有時候仲聞到漫大叔臭
垃圾狗鐵

點折好

如果冇左 好多人番唔到工番唔到學

畀個7折如何？

打錯字
唔好意思

首先係九龍塘
之後係紅磚
再之後係鰂魚衝